每人買一枝唱k神器 每晚十點用 遊行用 口號用 唱歌用

晚晚十點都用，即刻有回應

嗰碌嘢output其實細過你認真大叫

光復香港 時代革命

K 歌神器 正

可以認真用佢大叫

好撚大聲wor 要貼住大叫

去發夢其實好有用 居家都必備

其實我想講嘅係
喺屋企嗌就駁屋企最大聲嗰個喇叭叫啦

有時攰到想正常講
但用埋咪 起碼output 大聲過正常講

起身屌閪喇

係屋企就得，落街就用神器，

係屋企錄音replay 加駁喇叭

藍芽喇叭仔

大家可以download 個app 係手提當mic 駁藍芽喇叭

夠鐘啦

梗係用小露寶啦....

唱K神器同狗對屌
記者都收唔到音呀